Mobile Application Client - конфигурация для работы мобильного клиента и вебсервиса в ут2.3. 
В пользовательском интерфейсе доступен один склад номенклатур с характеристиками  с одним типом цен.

Также мобильный клиент может искать по штрихкоду номенклатуру и показывать ее остатки и цены. Пока всe .